係香港生活同做奴隸有乜分別？

當你好彩搵到份每日朝九晚五(未計ot) 得個萬零蚊糧 衣食住行用大半 返工只夠糊口 物價就不停上升 唔好話樓啦 依家中午閒閒地食個飯都三十尾四十 儲錢又敵唔過通脹 投資回報都未必追得上樓價升幅 上車難過登天 尐位比老屎忽坐哂 幾%人佔幾成資源 窮個批呢？ 日日餐搵餐食餐餐清 手停口停 根本冇時間剩去做想做既野 同以前既奴隸有乜分別？ 比人勞役完 休息 進食 繼續比人勞役

有尐1999
利申 好無望

死了，一了百了

跳啦，人間煉獄

聚集負能量

後日選完又點 咪一樣繼續做奴隸